【流完血，下一步點？】

去到依家嘅情況，要認清我哋嘅戰略係咩。我哋唔係淨係要撚狗，我哋要分化前線同高層，分化藍衫同白衫，用狗撚狗。義士同藍衫繼續死傷，只會益咗林奠同警隊高層。

嘅然共產黨教我哋群眾鬥群眾，點解我哋唔煽動前線鬥高層，狗咬狗？

文宣、長輩圖對象應該轉去藍衫同前線家屬。仲有咩方法可以鼓動前線？

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

做得藍衫 又點會有反抗嘅思維